\section{Systemmodell}
%\subsection{Szenarien}
%\subsection{Anwendungsfälle}
%\begin{description}
%\item[USECASE1] Bernhard möchte wandern gehen, und zwar in den Bergen. Deshalb
%    möchte er eine Karte mit Wanderwegen und Höhnelinien.
%\item[USECASE2] Klaus möchte am Wochenende etwas unternehmen, kennt sich in der Gegend 
%    aber nicht aus. Deshalb möchte er auf supermaps(TM) eine Karte laden, auf der 
%    Freizeitangebote verzeichnet sind.
%\item[USECASE3] Der Admin Armin möchte seinen eigenen Server aufsetzen und möchte dabei 
%    verschiedene Konfigurationsmöglichkeiten, zum Beispiel: den Standardkartenstil, die 
%     Größe des Caches, Pfad zum Ordner, der Stylesheets beinhaltet, Timeouts für 
%     Stylesheets, Bildqualität oder ein Wasserzeichen, das eingeblendet werden soll.
% \end{description}
% 	mit Diagramm
%\newpage
\subsection{Paketmodell}

In Abbildung \ref{fig:import} werden die Komponenten von \progone{} und in Abbildung \ref{fig:server} die Komponenten von \progtwo{} dargestellt. Abbildung \ref{fig:legende} gibt eine Übersicht über die Symbole.

\begin{figure}[htb]
  \begin{center}
    \includegraphics[width=\textwidth]{paket_legende}
  \end{center}
  \caption{Legende}
  \label{fig:legende}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
  \begin{center}
    \includegraphics[width=\textwidth]{paket_import}
  \end{center}
  \caption{\progone}
  \label{fig:import}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
  \begin{center}
    \includegraphics[width=\textwidth]{paket_server}
  \end{center}
  \caption{\progtwo}
  \label{fig:server}
\end{figure}
